睇開nba睇果個咩全港學界籃球真係悶到抽筋

人矮不在話下 又冇速度 交波慢

基本上整個環境無3分 無入樽

半場夠膽得1-2十分

最撚好笑係d撚樣射完1球罰球抄nba, 行前同左右隊友拍手

屌你唔講我以為自己睇緊nba, 佢地亦都以為自己打緊nba

香港果d水平 基本上練好控球已經屈撚晒機

呢個真

扮哂明星咁

咁大個人玩玩具你想有幾精彩？

好多時剩係模仿球星

基本功都無練好 睇到甲一都係一樣情況

睇zone defense已經悶到抽筋

認真回post,

其實無得怪佢地，同過學界D1/nike league中學雞打波

佢地好多都又矮又跳得低, 講緊米9已經打到底

佢地加上純種黃種人，肌肉同骨骼都唔太強

所以其實天資所限，發揮唔到真正籃球既精彩

每次我番hk,都同班mix 既朋友屈晒班街場機
灌籃又封我唔到，搶板又唔夠我bump, 插花jump shot 又俾我舉高手就封到

駁吾刀

你一定好高

其實香港米八都係打底

呢樣係的確好扮野

而家打俾你條麻甩佬睇咩